痴撚線有同事話冇錢，想r交通費支助

話自己住粉嶺 一家四口
想去銅鑼灣 但真係未出糧冇晒錢
係公司group問有冇人出300蚊比佢地搭車
幫唔幫佢好 宜家個group冇人出聲

幫

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post